現在運動似就失控既車

開始有人提出更多更進取既行為
其他人要好小心思考何去何從
一來要好清楚會唔會有嚴重後果
同埋會唔會受人利用而出事

都係馬po手足高質d